同男朋友相處問題

其實都就快半年，但都想分享下我最近嘅感受。

一開始係男朋友佢追我先嘅，但我個時對佢都係不瞅不睬，因為覺得佢唔係我鐘意個類，而且覺得佢有啲啲煩。

答應同佢一齊其實係因為覺得佢時時刻刻都會做啲嘢令你好窩心，例如叫你起身、接你收工放工、秒回你之類，咁我越嚟越覺自己好重要，而且終於覺得有一個男仔係咁關心同緊張自己。

不過相處到幾個月之後，發現佢有好多嘢我係唔鐘意，例如開始無啦啦唔覆我、明明放假講好咗陪我又唔記得、陪唔到我又最遲個刻先講之類。

咁當然，我會怒屌佢呢樣個樣，佢會say sorry同氹返我，呢啲事斷斷續續都有發生，亦都因為我份人好缺安全感，有太多芝麻綠豆嘢就令我發脾氣同不滿。過咗一排大吵大鬧，佢好似開始變變地咁，佢無再氹我同咁關心我，但我有時知衰都會第一時間認錯。

到差不多月頭個時，我唔知因爲啲咩事又同佢吵大鑊，今次我激動到同佢講分手，佢竟然答好！個晚我有反省好多，到第二朝都有箍煲，不過係個日開始就有啲唔同啦⋯⋯

佢無再咁留意我啲嘢，字裡行間都無打任何emoji，無再臨瞓講我愛你。咁我應承得佢會改，咁我無再chur佢啦，只不過我熱情都無咩點減褪，仲會用好多帶有愛意嘅說話同佢傾計，但佢都好似無咩反應

我以為好似會淡咗咁，但佢都算會覆得密，而且出到嚟見面有講有笑，就係好似唔肯俾我拖

有無人可以答下我佢係咪淡咗？定係我地熱戀都已經過咗？有無情侶都經歷過呢啲階段？同有咩方法令佢再緊張返我多少少？因為佢咁對我我真係會好多疑同埋大壓力

亂講分手 抵死

自己犯賤……

我認我犯賤

咁有咩方法吵

其實幾衝動都唔應該講分手
不過個男都做到咁樣 放手會舒服啲
何必咁辛苦

亂講分手 抵死

就算一齊返都分左5成
仲要唔夠感情根底

Rip 砍掉重練

咁有咩方法呀

咁你就錯啦

無
叠埋心水搵第個啦你

咁我好唔好搵一日靜靜地同佢講下？

叫佢比返隻豬你

咁你隻豬係咪比佢？
亂講分手同亂發脾氣真係死罪黎
人地會覺得你唔中意佢咁佢咪對返你冷淡囉

唔係喎

我係鐘意佢㗎

多數變到咁都番唔到轉頭
如果你接受到咪繼續落去
如果頂唔順就分開啦
因為就算你做咩都冇用
佢好明顯係淡左
利申 過來人

咁樓上個巴打話你隻豬唔係比佢你又否定人

算啦樓主呢個case 冇得救架啦，人地一開始對你咁好你又咁對人，到人地比你撚到冇氣唔想同你玩你又想cool 煲，算尻數啦

但佢又話想同我去旅行喎

係咩玩法

想同你上床
你係咪處?

可能有少少老尷，唔知點開口講想改善關係姐

唉

個日鬧完大交佢都話大家一齊努力

我唔想依家放手好似功虧一簣咁

唔知樓主仲係咪豬，如果係既去完旅行食完應該會飛甩樓主，樓主一個月後推返個post 上黎就知我冇講錯，但都唔怪得人，係你咁仆街對人先